%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Deedy CV/Resume
% XeLaTeX Template
% Version 1.0 (5/5/2014)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Debarghya Das (http://www.debarghyadas.com)
% With extensive modifications by:
% Vel (vel@latextemplates.com)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
% Important notes:
% This template needs to be compiled with XeLaTeX.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[letterpaper]{deedy-resume} % Use US Letter paper, change to a4paper for A4


\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\lastupdated % Print the Last Updated text at the top right

\namesection{
    \textsc{Chengyue Huang}
} {% Your name 
    \href{mailto:i@hcyue.me}{i@hcyue.me} |
    \href{https://hcyue.me}{hcyue.me} |
    \href{https://github.com/nameoverflow}{GitHub.com/nameoverflow}
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	LEFT COLUMN
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{minipage}[t]{0.37\textwidth} % The left column takes up 33% of the text width of the page

%------------------------------------------------
% Education
%------------------------------------------------

\section{Education}

\subsection{Hunan University}
\location{2014 - 2018}
\descript{Bachelor in Computer Science and Technology}


\subsection{Zhejiang University}
\location{2018 - present}
\descript{Candidate Master in Computer Technology}

\sectionspace % Some whitespace after the section


%------------------------------------------------
% Links
%------------------------------------------------

%\section{Links}


%------------------------------------------------
% Skills
%------------------------------------------------

\section{Skills}

\subsection{Functional Programming}
\sectionspace % Some whitespace after the section
\begin{tightitemize}
    \item Haskell\\
    \item OCaml\\
    \item Scala\\
    \item Scheme/Racket\\
\end{tightitemize}


\subsection{Software Development}
\sectionspace % Some whitespace after the section
\begin{tightitemize}
    \item C/C++\\
    \item Rust\\
    \item Python\\
    \item Julia\\
\end{tightitemize}


\subsection{Web Development}
\sectionspace % Some whitespace after the section
\begin{tightitemize}
    \item HTML\\
    \item CSS\\
    \item ECMAScript \\
    \item Node.js\\
    \item React.js \\
    \item Vue.js\\
\end{tightitemize}

\subsection{DL / AI}
\begin{tightitemize}
    \item HTML\\
    \item CSS\\
    \item ECMAScript \\
    \item Node.js\\
    \item React.js \\
    \item Vue.js\\
    
\end{tightitemize}    

\sectionspace % Some whitespace after the section

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{minipage} % The end of the left column
\hfill
%
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	RIGHT COLUMN
%----------------------------------------------------------------------------------------
%
\begin{minipage}[t]{0.62\textwidth} % The right column takes up 66% of the text width of the page

%------------------------------------------------
% Experience
%------------------------------------------------

\section{Experience}

\runsubsection{QNXG Studio of Hunan University}
% \descript{| 研发 Leader}

\location{2016 – 2017 | 湖南大学，长沙}
\vspace{\topsep} % Hacky fix for awkward extra vertical space
\begin{tightitemize}
\item 带领 12 人团队进行工作室现有产品的维护
\item 参与校内产品的前期调研，决定技术选型
\item 与工作室其它团队合作，响应日常需求变更
\end{tightitemize}

\sectionspace % Some whitespace after the section


%------------------------------------------------
% Research
%------------------------------------------------

\section{Projects}

\runsubsection{
    \href{https://github.com/geisha-lang}{Geisha}, a strongly staticlly typed programming language
}
\descript{| Haskell, Rust}

\location{
    2017;
    \href{https://github.com/geisha-lang/Geisha}{GitHub.com/geisha-lang/Geisha}\\
    \href{https://github.com/geisha-lang/miko}{GitHub.com/geisha-lang/Miko}}


\sectionspace % Some whitespace after the section


\runsubsection{\href{https://github.com/nameoverflow/LittleScheme}{LittleScheme}, Scheme 解释器}
\descript{| Haskell}

\location{2016; \href{https://github.com/nameoverflow/LittleScheme}{GitHub.com/nameoverflow/LittleScheme}}

实现了 R5RS 标准的子集的 Scheme 解释器。支持闭包与 call/cc 。

\sectionspace % Some whitespace after the section


\runsubsection{\href{https://github.com/nameoverflow/eliter}{Eliter}, 轻量级 WEB Server 框架}
\descript{| Node.js}

\location{2016; \href{https://github.com/nameoverflow/eliter}{GitHub.com/nameoverflow/eliter}}

可插拔、可扩展的 Node.js WEB Server 框架。内含使用 tried tree 实现的路由组件、基于 yield 协程的异步支持。

\sectionspace % Some whitespace after the section

\runsubsection{\href{http://1000.hnu.cn}{qnxg.net}, 湖南大学校园门户网站}
\descript{| Vue.js / PHP}

\location{2015; \href{http://1000.hnu.cn}{1000.hnu.cn}}

参与将基于 ThinkPHP 的多用户、多权限、多层级的 CMS 系统部分迁移到 Code Igniter ，并基于 Vue.js 重写前端。负责前端开发以及部分 PHP Restful 接口的调试、修改。

\sectionspace % Some whitespace after the section

\runsubsection{湖南大学微生活, 校园微信信息平台}
\descript{| JavaScript / PHP}

\sectionspace % Some whitespace after the section
\runsubsection{新生宝典, 大学新生报到、迎新系统}
\descript{| JavaScript / PHP}



%------------------------------------------------
% Societies
%------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{minipage} % The end of the right column

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECOND PAGE (EXAMPLE)
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\newpage % Start a new page

%\begin{minipage}[t]{0.33\textwidth} % The left column takes up 33% of the text width of the page

%\section{Example Section}

%\end{minipage} % The end of the left column
%\hfill
%\begin{minipage}[t]{0.66\textwidth} % The right column takes up 66% of the text width of the page

%\section{Example Section 2}

%\end{minipage} % The end of the right column

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
